今年freshgrad揾工市況係唔係好差

如題

唔係好差
係好撚差

幾好
利 已有 offer

但身邊好多朋友都搵到工

有幾個傻仔frd 裸辭幾個月無新工
但我轉工加人工
其實係睇人既

工已揾
準備轉工

睇你讀咩科啦
讀CS嘅就穩穩定定fg 150k +極度渴市

150k

底人工你要唔要

全世界都爭住請

唔記得講係JPY

係好撚鳩柒差